返緊工既你會點樣進修你啲英文

你地會私補定搵免費source
利申唔介意比錢但無咩方向

我都想
而家每日搵時間聽下BBC NEWS

睇劇 English subtitles

唔介意畀錢續Netflix，日日睇純英文字幕嘅英美劇，養成習慣

每逢出街都聽英文podcast

有冇podcast 推薦

Send email比同事

Global News Podcast
The Daily
TED Talks Daily

但我自己傾向想有系統學到

搵私人老師教英文、日日睇英文新聞

有冇好推薦之前都搵過下， 但大部分都好串

返份有鬼佬同事既工

想知

Same here

有咁既打算 巴打一個月洗費係英文大慨幾多

我都係上網搵細嘅中心，唔係搵補習老師

我洗一個月4千蚊到

想進修英文oral

去英皇補習

學咗幾耐 成效覺得點
同埋我想知咁既話你會上幾密

我覺得好好，幫到我好多，因為個老師係native，執左我好多錯但我又唔知嘅嘢

每個禮拜兩個鍾，一對一

Shift撚

以ielt計你幾得未一對一前有幾多 而家自己又會有幾多 想做個參考

我之前UE C，依家ielts overall 8

不過唔能夠完全作準，因為依家學嘅嘢比較學術性同深入

學英文最緊要係listening
睇多d英文youtube
記得第一次睇唔好開subtitle!!!
盡量聽盡量理解
真係唔識先開黎睇 同埋jot down方便之後溫習

聖誕收到部藍芽耳機 諗住 入啲英語會話入手機 係咁播

我返工一有空，就會睇自己有興趣的英文書，迫自己聽下英文節目

巴打可唔可以分享下係點搵老師？
我都想搵番個native 一對一惡補下寫同講，本身英文都都有D底 唔知應該係邊搵人補好

上網search native english teacher或類似字眼

最好搵到老師之後同佢傾想改善咩同點改善

巴打係搵上門果隻？
我見400蚊左右/個鐘 都同巴打個價差唔多

我係去centre上

lm

唔駛進修

真心講，有用都只會係有英文底既人，如果本身英文差到基本聽力都無既巴絲，同一句英文無字幕既情況下聽一千次都唔會明佢講咩

個人認為文法好緊要，但覺得學左文法長時間都未有突破都先背下睇下生字+做句

聽podcast，睇美劇

想學返好英文

聽周圍都有
講 一開始學習模仿 跟住啲對白讀 或者讀新聞 等個腦同把口習慣講英文 已經成功一半 同時可以搵外國人傾偈 慢慢你會發現越來越進步

上下reddit睇下4chan就ok

睇netflix + Eng subtitle 只限有英文底既人睇去學 ，起碼DSE.英文有3 先好用依個方法 句句都睇唔明每講一句又查一句 幾個鐘就會放棄

咁閣下有咩推介for beginner?

學番basic sentence structure
學多啲生字先
睇中英都有既subtitle
多練習講 因為職場上 說話重要過寫同讀 我認為

美國公司
日日講英文

俾鬼妹溝